\chapter{Implementierung/Ergebnisse}
\section{Implementierung}
Hier wird die Implementierung und/oder Simulation detailliert dargestellt. Der betrachtete Aufbau wird erläutert und die verwendeten Parameter diskutiert. Die zur Auswertung verwendeten Methoden können hier einmal exemplarisch dargestellt werden. (Hinweis: Quellcode sollte nicht in diesem Kapitel stehen. Wenn es tatsächlich Sinn macht, Quellcode in die Ausarbeitung zu integrieren, sollte dieser im Anhang platziert werden!)

\section{Ergebnisse}
Die Ergebnisse der gemachten Untersuchungen werden hier präsentiert. Die beobachteten Effekte werden interpretiert und die Auswirkungen diskutiert. 

